# Тестовое задание для Gen.ru
## Проблема
При автоматической загрузке изображений от производителя не все файлы были 
реально загружены, хотя информация о них записана в базу данных.


## Задача
Написать PHP скрипт (в виде отдельной библиотеки CodeIgniter 3), который проверит каждую запись в БД на предмет фактического наличия изображения на сервере. В случае отсутствия изображения, должна быть сформирована отдельная метка в той  же таблице, либо запись в отдельной таблице (на усмотрение разработчика). По данным из этой таблицы мы будем в дальнейшем повторно скачивать изображения.



## Принятые решения

- Файлы проверяются на существование и на нулевой размер (такое бывает, когда на диске нет места)
- Для записи несуществующих файлов используется отдельная таблица, чтобы лишний раз не блокировать строки в основной таблице
- Данные выбираются частями
- В таблицу несуществующих файлов данные записываются массово (снижает нагрузку на CPU от mysqld)

## Install

Установить зависимости

`composer install`

Применить миграции. Также будут созданы тестовые изображения и записи в БД (60000)

`php index.php tools migrate`

Начать проверку

`php index.php checkimage check`
